\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpRecouvrement}%

    \edToAddrList{DADDR}
  \cartoucheAdhDate{%
    Contrat n° : {\NUMCTR}\\
    \ifdefined\NUMABA
    Adhérent n° : {\NUMABA}
    \fi
    Objet : Remboursement de cotisations\\
  }{Le \datecourte\today}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER DECES%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE\\

\setlength{\parskip}{10pt}
\cherAdherent{\civDest},\\

Suite à votre changement de groupe ou de collectivité, un virement correspondant à un remboursement vous sera adresser sous 15 jours pour votre contrat n° \NUMCTR.

Le montant de \numprint{\MONTANT} {\texteuro} sera viré à votre attention sur votre compte.

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}


